[警告] 切勿被分化

唔該唔好係呢個時候鬧泛民
有時係抵鬧
但講好咗兄弟爬山
就要目標一致
認清邊個先係真正敵人
有人搵位入一定要保持澄明 意志堅定
分化撚走啦

香港人加油